經過今日之後 相信大家都明白巴渣港女 絕對正過偽善大陸閪！！！

連登仔最憎嘅惡死巴渣港女
今日不知幾勇
唔巴渣點抗共
垃圾男人先要係偽善偽溫柔嘅大陸閪身上取得優越感
真男人係溝得掂巴渣港女 一齊出去屌黑警老母！

以後見一個溝偽善大陸閪嘅人 就打到佢入深圳人民醫院

大陸閪除咗識shopping仲識乜

港女都有愛港的

嗲 含撚 中出 呃身份證 之後分身家

今日d港女真係好屈

支那雞收皮啦